\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Эксперимент №4. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод --- по \textbf{1} за авторские методики + до \textbf{1} за каждую оригинальную
	\begin{itemize}
		\item[\textbf{${}^\wedge \omega^\wedge$}] \emph{За нерабочие методики с правильным ответом --- \textbf{-1}}
	\end{itemize}
	\item Физическое обоснование --- по \textbf{0.5} + до \textbf{0.5} за каждое к оригинальной методике
	\item Измерения:
	\begin{itemize}
		\item по \textbf{0.5} за измерения для методик 1, 2 + до \textbf{0.5} к каждой оригинальной методике, подразумевающей однократное измерение
		\item методика 3 и каждая оригинальная методика, подразумевающая многократные измерения:
		\begin{itemize}
			\item $n \ge 7$ --- \textbf{1.5}
			\item $7 > n \ge 2$ --- \textbf{1}
			\item $n = 1$ --- \textbf{0.5}
		\end{itemize}
	\item \emph{График --- до \textbf{2} (бонус)}
	\end{itemize}
	\item Погрешности
	\begin{itemize}
		\item методики 1, 2 и подобные --- \textbf{0.5}
		\item методика 3 и подобные --- \textbf{1}
	\end{itemize}
\item Ответ ($21$-$24$\unit{см}) --- по \textbf{0.5}
	\item Вывод --- \textbf{0.5} + \textbf{0.5} за сравнение методов
	\item[Всего:] $\mathbf{11.5+}$
\end{enumerate}
\vspace{1cm}
\subsection*{Авторские методики:}
\begin{enumerate}
	\item Фокусировка солнечных лучей в точку / получение изображения окна на стене
	\item Вырождение изображения при взгляде сквозь линзу на удалённый предмет
	\item Получение изображения лампочки на экране (многократные измерения)
\end{enumerate}

\end{document}
